我正式宣佈 11月2開始一連五日既各區開花示威

眾所周知
好多港豬九龍打緊仗
佢地重係自己區飲飲食食
風花雪月
我覺得有需要開始一個有目標性
有連續性既活動
針對港豬同大陸遊客

尋日打大戰
班大陸人係黃埔嘉里酒店上面食煙飲酒影大頭
個個係度笑鳩我地
我地唔可以再比佢地佔用我地既資源
重要笑返我地

以下開放討論

討論就係咁早講係做乜鳩

每次見到班大陸狗就嬲到想捉佢地做肉盾

支持新模式
幾時可以黎多日8.5
一連5日呢個規模有無可能

推
旺角同東鐵重有好多大陸狗係度笑啊

你唔討論唔宣傳點聚人啊？
d人點知發生咩事？

求求大家
個運動係時候要有d模式變化

大家真係見住手足比警犬打都無所謂？？？

一連五日風險好大，唔係可以keep到連續5日咁多人
何況講緊18區分散人力
而家講緊搞多次18區都未必可以好似上次咁成功

你咁揚咁搞俾足時間人地部署啦

即時出奇不意玩突襲先係正路,一早揚晒出黎咪俾機會人地佈局

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

先有共識
再定謀略
兄弟爬山
和理不分

好似撞左個11.2同11.3集會定唔知遊行

推呀 尤其係北區

重點係大陸狗同藍絲
就算唔打得郁得
最少都要鬧下嚇下

宜家已經有個流水式囉

又咁密？

你要咁諗我無辦法
一味等人權法咩都唔做
呢D係邊一種革命??

要燒到去社區先得
九龍打仗
新界港島high tea 食buffet...